你比人撚緊呀傻鳩

人地隔一兩日send幾個message比你搵你攝時間咋
仲成隻狗咁衝去應人
不如忍下手好冇

隔一兩日應該連攝時間都不如

咩事？

忍到先得架

不如你直接表白啦
你咁樣咪姐係花式自殺

就係忍唔到 怕唔覆佢就以後都斷聯絡

不了 寧願遺憾都唔想柒一世

依家就真係柒一世啦

你有冇搵返人呀
唔係下下都要人主動既

講起就傷心

有 之後隔了8個幾9個鐘先應/hea應
你話唔係攝時間係咩

我都係驚咁樣 明知佢撚我但係又唔想斷

咪又係雞

當全部人都係垃圾
就唔會再在意

將心比己 住地當你係垃圾又得唔得先
唔係咁對人架ching

會唔會係忙緊呀

俾人當過垃圾所以要當返人垃圾

我很明白

呢D就收手啦
就算比你溝到都唔好受 食撚住你

一言驚醒夢中人

Here

俾人撚狗咁撚
一心諗住收皮唔搵佢
佢就搵你